\subsubsection{Đối với Tutor}

\begin{itemize}
    \item Đăng nhập:
    Sử dụng thông tin đăng nhập qua HCMUT\_SSO để truy cập hệ thống, đảm bảo an toàn và đồng bộ. Sau
khi xác thực thành công, hệ thống gán quyền “Tutor”. 

    \item Xem hồ sơ cá nhân:
    Xem chi tiết hồ sơ cá nhân, nắm thông tin bản thân (đồng bộ từ HCMUT\_DATACORE).  

    \item Cập nhật hồ sơ:
    Cập nhật các thông tin chuyên môn, lĩnh vực mạnh, kinh nghiệm, phương pháp hướng dẫn.  

    \item Thiết lập lịch rảnh: 
    Tạo và cập nhật lịch trình cá nhân (thời gian rảnh) để sinh viên nắm; hệ thống tự động đồng bộ và gợi ý cho sinh viên đăng ký.  

    \item Mở buổi tư vấn:  
    Tạo buổi tư vấn mới (chủ đề, hình thức: trực tiếp / trực tuyến, chỉ định nhóm sinh viên tham gia, số lượng, thời lượng), hệ thống gửi thông báo tự động đến sinh viên.  
 

    \item \textbf{Quản lý buổi gặp gỡ:}  
    \begin{itemize}
        \item Xem danh sách các buổi gặp.  
        \item Xem danh sách sinh viên của từng buổi gặp.  
        \item Đặt lịch mới, hủy hoặc đổi lịch (hệ thống gửi nhắc nhở và cập nhật lịch rảnh).  
        \item Tổng hợp biên bản buổi gặp.  
    \end{itemize}

    \item \textbf{Theo dõi phản hồi và đánh giá:}  
    \begin{itemize}
        \item Theo dõi và ghi nhận tiến độ: xem thông tin sinh viên, ghi tiến bộ, lưu trữ/xuất báo cáo.  
        \item Xem phản hồi từ sinh viên: bao gồm điểm số và nhận xét.  
    \end{itemize}

    \item \textbf{Truy cập và chia sẻ tài liệu:}  
    Kết nối với HCMUT\_LIBRARY để tìm kiếm, tải và chia sẻ tài liệu/sách/giáo trình liên quan đến buổi học.  
\end{itemize}