\subsubsection{Đối với sinh viên}
\begin{itemize}
    \item Đăng nhập: 
    \begin{itemize}
    \item Hệ thống phải cho phép sinh viên đăng nhập bằng tài khoản đã được cấp thông qua HCMUT\_SSO.
    \item Hệ thống phải kiểm tra tính hợp lệ của tên đăng nhập và mật khẩu.
    \item Sau khi xác thực thành công, hệ thống phải gán quyền “sinh viên” để truy cập các chức năng phù hợp.
    \item Nếu xác thực thất bại, hệ thống phải hiển thị thông báo lỗi và yêu cầu sinh viên nhập lại thông tin.
\end{itemize}

    \item Đăng xuất:
    Hệ thống phải cho phép sinh viên đăng xuất để kết thúc phiên làm việc hiện tại. Sau khi đăng xuất, hệ thống phải đưa sinh viên về trang đăng nhập và vô hiệu hóa quyền truy cập còn lại.
    
    \item Xem hồ sơ cá nhân: 
Hệ thống phải cho phép sinh viên xem thông tin cá nhân của mình được đồng bộ từ HCMUT\_DATACORE, bao gồm họ tên, mã số sinh viên (MSSV), khoa, chuyên ngành, email học vụ và các thông tin liên quan đến học tập.  

    \item Xem tài liệu:\begin{itemize}
        \item Hệ thống phải cho phép sinh viên truy cập và xem các tài liệu học tập được cung cấp từ HCMUT\_LIBRARY.   
        \item Hệ thống phải cho phép sinh viên xem trực tuyến hoặc tải xuống tài liệu để sử dụng.  
    \end{itemize}
    \item Đăng ký Tutor: 
    Hệ thống phải cho phép sinh viên chọn tutor phù hợp dựa trên chuyên môn, lĩnh vực hỗ trợ hoặc gợi ý thông minh. Sau khi sinh viên gửi yêu cầu đăng ký, hệ thống phải lưu yêu cầu ở trạng thái “Chờ duyệt” trong 12 giờ và cho phép sinh viên hủy yêu cầu trong thời gian này.  

    \item Đăng kí buổi tư vấn: 
    Hệ thống phải cho phép sinh viên chọn và đăng ký buổi tư vấn còn chỗ trống do tutor tổ chức. 
    
    \item  Hủy đăng kí buổi gặp mặt:  
    Hệ thống phải cho phép sinh viên huỷ các buổi tư vấn và buổi hẹn đã đăng ký trong thời gian cho phép (trước khi buổi gặp mặt bắt đầu).
    \item Đặt lịch hẹn: 
    Hệ thống phải cho phép sinh viên đặt lịch hẹn riêng với tutor dựa trên lịch rảnh do tutor cung cấp và nhập nội dung cần được hỗ trợ cho buổi hẹn.  
 
    \item Phản hồi chất lượng buổi học:
    \begin{itemize}
    \item Hệ thống phải cung cấp form phản hồi để sinh viên đánh giá chất lượng buổi học sau mỗi buổi tư vấn.  
        \item Hệ thống phải cho phép sinh viên xem lại lịch sử phản hồi của mình.  
        \item Form phản hồi phải bao gồm:  
        \begin{itemize}
            \item Điểm số đánh giá (1 đến 5).  
            \item Nhận xét ngắn gọn về nội dung buổi học, thái độ và khả năng truyền đạt của tutor.  
        \end{itemize}
    \end{itemize}  
\end{itemize}

