\subsection{Yêu cầu phi chức năng (Non-functional Requirements)}


\subsubsection{Hiệu năng và khả năng mở rộng (Performance \& Scalability)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Phản hồi hệ thống:} Hệ thống phải cung cấp phản hồi trong vòng 3 giây đối với các thao tác tiêu chuẩn (ví dụ: đăng nhập, xem tài liệu , xem hồ sơ cá nhân,...).
    \item \textbf{Xử lý đồng thời:} Hệ thống phải hỗ trợ ít nhất 5,000 sinh viên sử dụng đồng thời mà không gián đoạn dịch vụ.
    \item \textbf{Thời gian phản hồi các thao tác nặng:} Các thao tác như ghép cặp AI, tạo báo cáo, tải tài liệu phải hoàn thành trong $<=$ 2 giây cho 95\% các yêu cầu.
    \item \textbf{Khả năng mở rộng:} Hệ thống có thể mở rộng để phục vụ tối đa 8,000 sinh viên mà không gián đoạn dịch vụ.
\end{itemize}

\subsubsection{Bảo mật và tuân thủ pháp lý (Security \& Compliance)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Mã hóa dữ liệu:} 100\% dữ liệu nhạy cảm (thông tin cá nhân, điểm số, nhật ký học tập) phải được mã hóa theo TLS 1.3 khi truyền tải và AES-256 khi lưu trữ.
    \item \textbf{Xác thực người dùng:} Tích hợp HCMUT\_SSO, chỉ cho phép đăng nhập thông qua Single Sign-On (SSO). Vai trò người dùng được đồng bộ tự động từ hệ thống tập trung.
    \item \textbf{Phân quyền truy cập:} Kiểm soát truy cập theo vai trò (RBAC), quyền truy cập được kiểm tra định kỳ 6 tháng. Chỉ cho phép người dùng truy cập dữ liệu và tài liệu mà họ được phép.
    \item \textbf{Bảo vệ chống tấn công:} Chống DDoS, SQL injection, XSS; kiểm tra bảo mật định kỳ hàng quý.
    \item \textbf{Tuân thủ pháp lý:} Hệ thống phải tuân thủ Luật An ninh Mạng 2018, GDPR và các quy định địa phương liên quan đến dữ liệu cá nhân và giao dịch học thuật.
\end{itemize}

\subsubsection{Tính khả dụng và khôi phục (Availability \& Disaster Recovery)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Tính khả dụng:} Hệ thống phải đảm bảo uptime $>=$ 99\%, tương đương không quá 88 giờ downtime/năm, đặc biệt trong các giai đoạn cao điểm như kỳ thi hoặc thời hạn nộp bài.
    \item \textbf{Khôi phục sau sự cố:} Thời gian khôi phục sau sự cố (RTO) $<=$ 3 giờ, phục hồi dữ liệu trong vòng 24 giờ (RPO $<=$ 24 giờ).
    \item \textbf{Bảo trì:} Thời gian bảo trì $<=$ 5 giờ/tháng, thực hiện trong giờ thấp điểm (0h00–1h00), thông báo trước ít nhất 24 giờ.
\end{itemize}

\subsubsection{Khả năng tương thích (Compatibility)}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống tương thích với các trình duyệt phổ biến: Chrome, Firefox, Edge (phiên bản mới nhất).
    \item Hỗ trợ cả thiết bị máy tính và thiết bị di động.
    \item Tích hợp với HCMUT\_DATACORE và HCMUT\_LIBRARY để đảm bảo dữ liệu đồng bộ và chính xác.
\end{itemize}

\subsubsection{Khả năng sử dụng (Usability)}
\begin{itemize}
    \item Giao diện trực quan, song ngữ (Tiếng Việt/Anh), người dùng mới có thể nắm bắt cách sử dụng cơ bản trong khoảng thời gian 10 phút.
    \item Thông báo lỗi rõ ràng, hiển thị song ngữ và kèm hướng dẫn khắc phục.
\end{itemize}

\subsubsection{Khả năng bảo trì (Maintainability)}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống module hóa (ví dụ: module quản lý lịch, module tải tài liệu, module ghép cặp AI) để dễ dàng cập nhật mà không ảnh hưởng toàn hệ thống.
    \item Tài liệu kỹ thuật đầy đủ, đảm bảo lập trình viên tương lai có thể hiểu và chỉnh sửa hệ thống dễ dàng.
\end{itemize}

\subsubsection{Hỗ trợ kỹ thuật (Technical Support)}
\begin{itemize}
    \item 100\% yêu cầu hỗ trợ kỹ thuật phải được phản hồi trong vòng 2 giờ làm việc.
    \item Vấn đề phải được giải quyết trong vòng 24 giờ từ khi tiếp nhận.
\end{itemize}
\subsubsection{Độ tin cậy (Reliability)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Tỷ lệ lỗi của người dùng:} Khi thực hiện các thao tác trong hệ thống (ví dụ: đăng nhập, ghép cặp Tutor-Sinh viên, tải tài liệu), tỷ lệ lỗi do người dùng không được vượt quá 5\%.
    \item \textbf{Chống lỗi tạm thời (Fault Tolerance):} Hệ thống phải có cơ chế tự động phục hồi khi gặp các lỗi tạm thời, ví dụ: mất kết nối với HCMUT\_DATACORE hoặc lỗi tải tài liệu. 
    \item \textbf{Thông báo sự cố:} Khi sự cố kéo dài, hệ thống phải thông báo rõ ràng cho người dùng và hướng dẫn các bước khắc phục (ví dụ: thử lại thao tác hoặc liên hệ bộ phận hỗ trợ).
\end{itemize}

