\subsubsection{Ghi nhận tiến độ học tập}

\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{9cm}|}
\hline
\textbf{Use Case Name} & Ghi nhận tiến độ học tập của sinh viên \\ \hline
\textbf{Actor(s)} & Giảng viên (Tutor) \\ \hline

\textbf{Description} & Tutor ghi nhận/cập nhật tiến độ học tập của một (hoặc một nhóm) sinh viên sau buổi tư vấn: mức độ hoàn thành, điểm/đánh giá, nhận xét, minh chứng. \\ \hline

\textbf{Trigger} & Tutor chọn chức năng “Ghi nhận tiến độ” từ màn hình quản lý buổi tư vấn. \\ \hline

\textbf{Pre–Condition(s)} &
Tutor đã đăng nhập hệ thống thông qua HCMUT\_SSO. \newline
Tutor đã được phân công/ghép cặp với sinh viên. \\ \hline

\textbf{Post–Condition(s)} &
Bản ghi tiến độ được lưu thành công và gắn với buổi tư vấn/sinh viên. \newline
Hệ thống cập nhật báo cáo tiến độ, ghi audit log. \newline
Sinh viên nhận được thông báo (nếu có cấu hình gửi thông báo). \\ \hline
\textbf{Normal Flow} &
1. Tutor mở danh sách buổi tư vấn và chọn “Ghi nhận tiến độ”. \newline
2. Hệ thống hiển thị biểu mẫu tiến độ. \newline
3. Tutor nhập thông tin cần thiết và bấm “Lưu”. \newline
4. Hệ thống kiểm tra tính hợp lệ dữ liệu (trường bắt buộc, định dạng, dung lượng tệp đính kèm). \newline
5. Hệ thống lưu bản ghi, cập nhật báo cáo tiến độ. \newline
6. Hệ thống hiển thị thông báo “Ghi nhận tiến độ thành công”. \newline
7. Hệ thống gửi thông báo tới sinh viên. \\ \hline
\textbf{Alternative Flow} &
3a. Tutor chọn “Lưu nháp” thay vì “Lưu”. \newline
3a1. Hệ thống lưu bản ghi ở trạng thái Draft, không gửi thông báo. \newline
3a2. Tutor có thể quay lại chỉnh sửa và nộp sau. \newline\newline
3b. Tutor mở lại một bản ghi cũ để chỉnh sửa. \newline
3b1. Hệ thống hiển thị dữ liệu cũ. \newline
3b2. Tutor cập nhật thông tin, bấm “Lưu”. \newline
3b3. Hệ thống cập nhật phiên bản mới, lưu lịch sử thay đổi. \\ \hline

\textbf{Exception Flow} &
4a. Dữ liệu không hợp lệ (ví dụ thiếu trường bắt buộc, sai định dạng, file quá dung lượng). \newline
4a1. Hệ thống hiển thị thông báo lỗi chi tiết và yêu cầu sửa lại. \newline
4a2. Use case quay lại bước 2. \newline

5a. Hệ thống lỗi cơ sở dữ liệu/DB error khi lưu bản ghi. \newline
5a1. Hệ thống hiển thị thông báo: “Lưu thất bại, vui lòng thử lại sau hoặc liên hệ bộ phận kỹ thuật”. \newline
5a2. Hệ thống ghi log lỗi và giữ nguyên dữ liệu cũ. \newline
5a3. Use case kết thúc không thành công. \\ \hline
\end{longtable}