\subsubsection{Đăng nhập}
\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{11cm}|}
\hline
\textbf{Use Case ID} & UC-01 \\ \hline

\textbf{Use Case Name} & Đăng nhập \\ \hline

\textbf{Actor(s)} & Người dùng (Sinh viên / Tutor) hoặc Điều phối viên \\ \hline

\textbf{Description} & User đăng nhập vào hệ thống thông qua dịch vụ xác thực tập trung HCMUT\_SSO để truy cập các chức năng của hệ thống. \\ \hline

\textbf{Trigger} & User truy cập vào hệ thống Tutor Support System và chưa đăng nhập. \\ \hline

\textbf{Pre–Condition(s)} &
User có tài khoản hợp lệ trong hệ thống HCMUT\_SSO. \newline
Hệ thống HCMUT\_SSO đang hoạt động bình thường. \\ \hline

\textbf{Post–Condition(s)} &
User được xác thực thành công và truy cập vào hệ thống với vai trò tương ứng. \newline
Phiên làm việc của user được khởi tạo. \newline
Thông tin cá nhân cơ bản được đồng bộ từ HCMUT\_DATACORE. \\ \hline

\textbf{Normal Flow} &
1. User truy cập vào trang chủ của hệ thống Tutor Support System. \newline
2. Hệ thống hiển thị trang đăng nhập với nút "Đăng nhập qua HCMUT\_SSO". \newline
3. User nhấn vào nút "Đăng nhập qua HCMUT\_SSO". \newline
4. Hệ thống chuyển hướng user đến trang đăng nhập của HCMUT\_SSO. \newline
5. User nhập thông tin đăng nhập (Tài khoản BKNetID và mật khẩu). \newline
6. HCMUT\_SSO xác thực thông tin đăng nhập. \newline
7. Nếu hợp lệ, HCMUT\_SSO trả về token xác thực cho hệ thống. \newline
8. Hệ thống sử dụng token để truy vấn thông tin cơ bản từ HCMUT\_DATACORE (họ tên, mã định danh, khoa/chuyên ngành, email, vai trò, trạng thái tài khoản). \newline
9. Hệ thống kiểm tra vai trò và trạng thái tài khoản để xác định quyền truy cập. \newline
10. Hệ thống phân quyền và chuyển hướng user đến trang chủ phù hợp với vai trò (Sinh viên / Tutor / Điều phối viên). \\ \hline

\textbf{Alternative Flow} &
\textit{(Không có — chức năng quên mật khẩu đã được chuyển thành Use Case riêng.)} \\ \hline

\textbf{Exception Flow} &
E1. Thông tin đăng nhập không chính xác. \newline
\quad E1.1 HCMUT\_SSO hiển thị thông báo lỗi trực tiếp trên form đăng nhập. \newline
\quad E1.2 Use case quay lại bước 5. \newline\newline

E2. Tài khoản bị khóa / hết hạn / yêu cầu đổi mật khẩu. \newline
\quad E2.1 HCMUT\_SSO hiển thị thông báo lỗi tương ứng trên form đăng nhập. \newline
\quad E2.2 Use case kết thúc không thành công tại SSO. \newline\newline

E3. Không có quyền truy cập hệ thống. \newline
\quad E3.1 Sau khi đăng nhập thành công, hệ thống kiểm tra vai trò và phát hiện user không thuộc nhóm được phép sử dụng hệ thống. \newline
\quad E3.2 Tutor Support System hiển thị thông báo "Bạn không có quyền truy cập hệ thống." \newline
\quad E3.3 Phiên đăng nhập không được tạo; use case kết thúc. \newline\newline

E4. Lỗi kết nối đến HCMUT\_SSO. \newline
\quad E4.1 Hệ thống hiển thị thông báo "Không thể kết nối đến dịch vụ xác thực, vui lòng thử lại sau." \newline
\quad E4.2 Use case kết thúc không thành công. \newline\newline

E5. Lỗi đồng bộ dữ liệu từ HCMUT\_DATACORE. \newline
\quad E5.1 Hệ thống hiển thị thông báo "Không thể tải thông tin người dùng, vui lòng thử lại sau." \newline
\quad E5.2 Hệ thống hủy phiên đăng nhập. \newline
\quad E5.3 Use case kết thúc không thành công. \\ \hline

\end{longtable}

\subsubsection{Đăng xuất}
\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{11cm}|}
\hline
\textbf{Use Case ID} & UC-02 \\ \hline
\textbf{Use Case Name} & Đăng xuất \\ \hline
\textbf{Actor(s)} & Người dùng (Sinh viên / Tutor) và Điều phối viên\\ \hline
\textbf{Description} & User kết thúc phiên làm việc và đăng xuất khỏi hệ thống. \\ \hline
\textbf{Trigger} & User chọn chức năng "Đăng xuất" trong hệ thống. \\ \hline
\textbf{Pre–Condition(s)} &
User đã đăng nhập thành công vào hệ thống. \newline
Phiên làm việc của user đang hoạt động. \\ \hline
\textbf{Post–Condition(s)} &
Phiên làm việc của user được kết thúc. \newline
User được chuyển về trang đăng nhập. \newline
Token xác thực được vô hiệu hóa. \\ \hline
\textbf{Normal Flow} &
1. User nhấn vào biểu tượng tài khoản hoặc menu người dùng. \newline
2. Hệ thống hiển thị menu với tùy chọn "Đăng xuất". \newline
3. User chọn "Đăng xuất". \newline
4. Hệ thống hiển thị hộp thoại xác nhận "Bạn có chắc chắn muốn đăng xuất?". \newline
5. User xác nhận đăng xuất. \newline
6. Hệ thống vô hiệu hóa token xác thực hiện tại. \newline
7. Hệ thống xóa thông tin phiên làm việc. \newline
8. Hệ thống chuyển hướng user về trang đăng nhập. \newline
9. Hệ thống hiển thị thông báo "Đăng xuất thành công". \\ \hline
\textbf{Alternative Flow} &
5a. User chọn "Hủy" trong hộp thoại xác nhận. \newline
5a1. Hệ thống đóng hộp thoại xác nhận. \newline
5a2. User tiếp tục sử dụng hệ thống. \newline
5a3. Use case kết thúc. \\ \hline
\textbf{Exception Flow} &
E1. Lỗi khi vô hiệu hóa token. \newline
\quad E1.1 Hệ thống ghi log lỗi. \newline
\quad E1.2 Hệ thống vẫn xóa thông tin phiên làm việc tại client. \newline
\quad E1.3 Hệ thống chuyển hướng user về trang đăng nhập. \newline\newline
E2. Phiên làm việc đã hết hạn trước khi đăng xuất. \newline
\quad E2.1 Hệ thống phát hiện phiên đã hết hạn. \newline
\quad E2.2 Hệ thống chuyển hướng user về trang đăng nhập. \newline
\quad E2.3 Hệ thống hiển thị thông báo "Phiên làm việc đã hết hạn". \\ \hline
\end{longtable}
\newpage
\subsubsection{Xem tài liệu}

\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{11cm}|}
\hline
\textbf{Use Case ID} & UC-03 \\ \hline
\textbf{Use Case Name} & Xem tài liệu \\ \hline
\textbf{Actor(s)} & User, gồm Sinh viên và Tutor \\ \hline
\textbf{Description} & User truy cập và xem tài liệu học tập được đồng bộ từ hệ thống HCMUT\_LIBRARY. \\ \hline
\textbf{Trigger} & User truy cập vào trang tài liệu của môn học trong hệ thống. \\ \hline
\textbf{Pre–Condition(s)} &
User đã đăng nhập thành công bằng HCMUT\_SSO. \\ \hline

\textbf{Post–Condition(s)} &
Tài liệu được hiển thị thành công cho user. \\ \hline

\textbf{Normal Flow} &
1. User chọn chức năng “Danh sách tài liệu”. \newline
2. Hệ thống gửi yêu cầu truy vấn tài liệu đến HCMUT\_LIBRARY. \newline
3. HCMUT\_LIBRARY trả về danh sách các tài liệu khả dụng. \newline
4. Hệ thống hiển thị danh sách tài liệu (tên, mô tả, loại file, ngày cập nhật). \newline
5. User chọn một tài liệu cụ thể. \newline
6. Hệ thống dẫn đến đường dẫn của tài liệu trên HCMUT\_LIBRARY. \\ \hline
\textbf{Alternative Flow} &
5a. User chọn “Tìm kiếm”. \newline
5a1. User nhập các thông tin vào bộ lọc: tên tài liệu, từ khóa, tác giả, ngày cập nhật,... \newline
5a2. User bấm “Tìm kiếm” hoặc phim Enter. \newline
5a3. Hệ thống hiển thị kết quả phù hợp từ HCMUT\_LIBRARY. \\ \hline
\textbf{Exception Flow} &
2a. Lỗi kết nối tới HCMUT\_LIBRARY. \newline
2a1. Hệ thống hiển thị thông báo “Không thể kết nối tới thư viện, vui lòng thử lại sau”. \newline
2a2. Use case kết thúc không thành công. \newline\newline
5a4. Không tìm thấy tài liệu khả dụng theo tiêu chí tìm kiếm. \newline
5a4.1. Hệ thống hiển thị thông báo “Không tìm thấy tài liệu phù hợp”. \newline
5a4.2. Quay lại bước 5a2 để user nhập lại tiêu chí tìm kiếm. \\ \hline
\end{longtable}
\newpage
\subsubsection{Xem hồ sơ cá nhân}

\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{11cm}|}
\hline
\textbf{Use Case ID} & UC-04 \\ \hline
\textbf{Use Case Name} & Xem hồ sơ cá nhân \\ \hline
\textbf{Actor(s)} & Sinh viên / Tutor / Điều phối viên  \\ \hline
\textbf{Description} & User đăng nhập hệ thống và truy cập mục “Hồ sơ cá nhân” để xem thông tin đã lưu: thông tin cá nhân, liên hệ, tài khoản, lịch sử hoạt động liên quan. \\ \hline
\textbf{Trigger} & Người dùng muốn kiểm tra thông tin của chính mình (nhấn vào biểu tượng “Hồ sơ cá nhân”). \\ \hline
\textbf{Pre–Condition(s)} &
User đã đăng nhập hợp lệ vào hệ thống. \\ \hline
\textbf{Post–Condition(s)} &
Thông tin hồ sơ được hiển thị thành công. \\ \hline
\textbf{Normal Flow} &
1. User truy cập menu “Hồ sơ cá nhân”. \newline
2. Hệ thống truy vấn dữ liệu hồ sơ từ cơ sở dữ liệu từ HCMUT\_DATACORE. \newline
3. Hệ thống hiển thị các thông tin: họ tên, mã định danh, email, số điện thoại, vai trò (SV/Tutor/Điều phối viên), và lịch sử hoạt động gần nhất. \newline
4. Actor có thể chọn xem chi tiết từng phần (ví dụ: thông tin liên hệ, lịch sử đăng nhập, lịch hẹn). \\ \hline
\textbf{Exception Flow} &
E1. Phiên đăng nhập hết hạn. \newline
\quad E1.1 Hệ thống từ chối hiển thị, chuyển đến màn hình đăng nhập. \newline\newline
E2. Lỗi truy vấn cơ sở dữ liệu. \newline
\quad E2.1 Hệ thống hiển thị thông báo “Không thể tải hồ sơ, vui lòng thử lại sau”. \newline
\\ \hline
\end{longtable}

